仲有人大大聲話亂倫合法化

仲話出軌一樣，咁點解唔出軌都當犯法

說到道德禁忌，已婚人士在承諾過只可有單一伴侣下出軌也可算一項，可是就算以今天的大眾標準看，要出軌者為此負上刑事責任也太荒謬了。這回筆者走點捷徑，不去討論「亂倫」的所謂對錯，即使退一步假設亂倫是「不好的」、「不該做的」、「不潔的」，但說到底都是感情事，沒有傷害社會利益，沒有直接傷害第三者利益，說要因此監禁亂倫者，只能說香港法例為傳統道德觀念服務得也太周到了。

link, 好長 可以唔睇 無乜重點

出軌有法律禁止？

成果如何？ 人要出軌根本冇法律可以阻止到

同性戀合法化，近親戀也不是病

人獸戀排隊中

出軌即通姦，可以係離婚理由但好似唔係罪？

yes
因為法律係唔會理道德
就好似你唔養老母唔係罪一樣